水邊圍邨男子墮樓送院亡

元朗水邊圍邨疊水樓，清晨6時許，一名男子從高處墮下，昏迷不醒，救護員接報將他送往博愛醫院，惟經搶救後證實不治。警方正調查其身份及其墮樓原因。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

疊水樓有幾疊水？

疊水樓

清晨6 點幾跳,
可能預到返工會遲到, 呢個月又請過sick leave

住公屋輕輕鬆鬆都要死

想死

點解咁多單自殺
都無一單係蝗?
香港人太廢?